劉德華 "My Love Andy Lau" 世界巡迴演唱會 2020 香港站

2020年2月15日 ‑ 18日 (每日),
2020年2月20日 ‑ 23日 (每日),
2020年2月25日 ‑ 28日 (每日)
下午8時15分 ‑ 11時15分 (3小時)
香港體育館 (紅館)

大家有無好期待劉德華演唱會再次取消呢？
我就好期待啦